---
title: "Let's take a gander"
subtitle:  "Prototype viewing"
date:  2019-10-24
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Met Michelle "getest". Thuis gewerkt vandaag. Wel het plan om vanaf nu elke donderdag thuis te werken. Zorgt ervoor dat ik wat meer kan rusten...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
Donderdag. Rustige dag voor mijn gevoel heb niet veel gedaan omdat ik vooral dingen ging regelen om er aan te kunnen beginnen. Maar ik wel "getest" met Michelle. 
"Getest" omdat het niet voelt als een test die ik normaal tijdens school zou doen. Dan doe ik concept tests maar nu was het een redesign test om te kijken welke ze fijner vind werken. 
Nog nooit eerder gedaan omdat we met school alleen concept creëren en nooit echt verder gaan met een bestaand idee dus zeker een leuke uitdaging. Dat was alles wel voor vandaag.
<br />
<br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout</i></b>